satami 同 wacoal d bra size 係咪細d?

好似細addidas 1 個 cup size

男人老狗著bra?